今日收到個疑似詐騙電話

是咁的

由於身邊太多人收過呢啲叫你上尖沙咀星光行領獎嘅電話，今日終於到我收到，佢哋嘅慣用手法係叫你做問卷， 過番一頭半個月就話你因為答過問卷，之後抽獎中咗，要上佢哋office 領獎云云。 然後就會疲勞轟炸你，遊說你買一啲一百幾十萬嘅會籍。。。

中午Lunch duty嘅時候 ， 一個未被block 嘅311字頭嘅電話打嚟...

謎之女聲： 喂？先生，由於你早前同我哋做過問卷。咁我哋有份禮物要送番畀你。
我 ：有咩？

： 有呀，你之前呢。。(下刪5000字)。。。咁我哋有份禮物要送番畀你。
：係咩，我冇興趣要禮物喎，拜 (收左線)

之後佢即刻以9秒9速度打返嚟畀我

： 哎吔～先生呀你點可以唔聽埋你份禮物係咩就收我線㗎 ？
：咁我真係對禮物冇興趣丫嘛

：哈哈～你都未知係咩禮物, 做咩咁唔想要呀
： 咁我覺得我人生已經夠豐盛，唔需要禮物喇嘛

( O左咀，窒一窒)： eh，咁其實我哋公司都係想答謝返你先送禮物畀你嘅啫，同你人生豐唔豐盛冇乜關係嘅，或者你聽埋我講先啦
：咁我真係唔想要禮物丫嘛

(疑似自爆)： 點解你唔肯聽下啫，其實我哋都係想送返少少禮物畀你，等你可以試下好用嘅話就幫我哋宣傳下， 話畀你啲屋企人呀，朋友仔呀知，等佢哋可以幫襯我哋呀嘛
：唔啦，我唔得閒要收線啦，好啦拜拜

當我移開個聽筒嘅瞬間，我仍然聽到佢好鍥而不捨咁繼續講繼續講繼續講。。。

其實我想同佢講，不如你畀心機啲讀書啦。或者，其實你把聲咁好 j聽，可以考慮下做配音員啦。 唔好再做呢啲會畀人鬧，畀人屌嘅工啦

利申：做過warm calling 都